警察濫權濫暴 3中學生未檢控即入兒童院〈蕭若元：理論蕭析〉

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰